.°(ಗдಗ。)°.

一一如一一二如二一三如三一四如四一五如五一六如六
能夠被視作一個月弓只有唔當你係一回事嘅人先會十火小小小大

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

？.？

╮(╯_╰)╭

(´-ι_-｀)

(・∀・)人(・∀・)

( ◠‿◠ )

（＾＿＾）

((o(^∇^)o))

(╯‵□′)╯︵┻━┻

d(^_^o)

(;-;)

痴線蜘蛛痴住支樹枝

2. Infinity war(way)

無限之路唔洗解釋啦掛？

ヾ(＠⌒ー⌒＠)ノ